sp 搵到個女朋友

又唔話我知
而家搞到我空虛寂寞

收撚皮啦屌你老母臭西

好惡

臭雞

妓女都係為生存...

點解要話你知? 繼續我隻免費雞就得

有女朋友之後就唔需要我啦

冇衝突架喎 免費雞就係任屌架啦

可能屌厭左 冇再搵/約我啦
有女朋友屌洗嘜理我

Tg hugo1991

我想屌你個閪呀

唔比你屌

我唔准你咁講！女黎嘅

突然之間好掛住佢

long d 好難架 佢鐘意清泉

活動 但唔同u 又冇同一個圈子

tg 我: marry199167圍爐取暖